原來胡錫進 （胡总）後生當兵都幾型！

馬車

相由心生

蝗樣
邊忽型?

胡總係新疆人黎

小妹濕曬(Ŏ艸Ŏ)

而家型啲喎

原來胡腫係老解出身 咁去到外國都唔怕搵唔到食啦

又識英文仲精於摺被嘅housekeeping「人才」外國好缺市架